而家d外圍咁猖狂？

你仲要幫佢宣傳

咁都唔明

其實你贏左巨注佢係咪可以唔撚派比你
反正賭你唔會報驚

突破盲點了
你贏 佢幫你代收
你輸 佢又收你錢

係

係唔係即刻有300先

玩一鋪
輸左都有45蚊 夠食下午餐